點解冇人提取消香港WTO成員地位？

反正都一國一制啦，冇理由再享有呢個地位，台灣想入WHO都唔得啦。

星... 呀星... 接力... 接力...

順便取消埋中國香港嘅奧運資格喇
橫掂都係播中國國歌

有得踢一早踢咗支那走啦

美國都想退出 香港仲係入面有撚用咩 退唔退出有分別?定世貿

係無必要俾香港再參加奧運同wto
城市都可以參加咪有成萬隊

就係冇踢走機制 得你自己走 好似係

奧運唔係咁計

澳門都無自己隊因為改制前佢無join

暫時仲有歐洲日本。歐洲繼續奶，日本南韓就你眼望我眼。